睇錯Thei做Thai

啱先有個friend話調景嶺有間嘢好出名
佢就俾咗本嘢我睇
我仲以為咩嚟咁巴閉
快眼睇到Thei呢個字眼
就問「咩泰國嘢咁出名呀吓」
然後全場靜哂

i大唔係大呀
原來調景嶺有間大學我呢刻先知

Ai.....

0/10

你唔講我都唔記得原來有Thei呢樣野

果間係HKDI嚟

DI 高級過朵I好多囉